14億中國人,只要是1%精英都已經14,000,000,香港點競爭?

又係黃子華，但真係好中 佢地就係認為生命就係一個食屎既過程......

消滅中國

這是很低層次嘅唸法，同整條dream team出黎，全部數值100嘅武將就天下無敵一樣

14000000精英，分為好多派各自為政互打已經弱過好多小國

舉個實例
點解世界杯足球冠軍唔係中國先

1%係精英，99%係負累
有名你聽豬隊友

早排睇新聞淨係2016年已經有2,000,000個碩士考生

咁香港足球贏到中國未?

明顯黃子華太高估支那人, 唔好話菁英, 連1%正常人都唔知有無

你又用中國同香港比?

冰島得33萬人，世界排名23
中國14億人，世界排名86

唔好轉移視線先啦
正面回答一下我個例 ok？

1% 都叫精英?
精英好明顯係講緊0.1, 0.01% 個種啦

好波

所以嗰啲出哂外國或者做左高層
其實繼續食屎

的確好多, 但係最精英果啲去曬邊? 去曬美國
支那人無人話佢地賣國賊, 唔肯面對

數值唔係重點

但其實又點肯定正選個啲係精英
利申：純討論 無惡意

用返蝗語黎答你
"不怕神一般的對手 只怕豬一般的隊友"
就當你假設成立
有10%人係精英
但另外果90%係豬
一個精英carry十三隻豬
乜春都死啦

1%精英去左整山寨、毒奶粉、假蛋、假米

係14億垃圾裡面，1%既都係垃圾

假貨精英

有料唔怕...唉講到口臭

你講佢地呀？

因為中國精英人數不足中國人口 1%

姐係你會派個傻鳩出去踢入自己國家個龍？

我覺得唔可以咁講,因為本身亞洲足球就廢,精英只得過幾個去到歐洲搵食,更何況係中國,而且就算中國出咗一個精英既人都好,都係要靠關係先可以企到係中國國家隊入面。所以派過傻鳩出去守好正常

其實為什麼中國的國企開放改革時不肯面對全世界嘅競爭?

咁為什麼香港人未準備好，以及政策未有保護香港人之下，

就要面對全中國14億人嘅競爭?

14億人夠搵唔到11個踢波勁啦

精英去晒做假米同地溝油。

7百萬香港人，只要是1%睇亞視都已經有1點收視

可能我數學差不過我唔係好明你點計岀嚟

最根本個問題係忌才同嫉妒
你1%精英有春用?
果99%睇你唔順眼你咪又係要食屎

比夠14億都喺精英又點？

制度 , 法治 , 統治者。。。。

再多幾十億都喺垃圾

全個支那由7個人頭豬腦統治

有冇諗過果1%精英已經食齊元素週期表壞哂腦?

果1%裡面有70%得唔到教育壞左前途，有20%食黑心食物食到死既死，癲既癲，仲有9.9%都去哂外國鬼佬國家為鬼佬拼搏緊，最後果0.1%因為冇加入共產黨都被自殺同被消失左

可能啲精英細個嗰時食毒奶粉食到變晒白癡

係精英係會適應環境，自己揾到唔同制度的玩法

More over， 人地啲精英出哂外國啦

個1%諗呢樣諗個樣諗呢樣點出走中國咋喎，一係就諗計害自己蟈人

但仲有一%係精英級負累

真係精英又點會留喺鬼國

只能講 唔好輕敵
對住幾差嘅對手都要知己知彼
更何況大陸嘅精英確實已經喺香港漸佔有位置
唔可以再自我感覺太良好
同太focus香港媒體報導嘅大陸人柒事而低估現況
大陸仲有幾多窮人都好
歐美大學嘅大陸學生多到嚇死你
佢地有雙語能力，有學歷，有對全球最大市場嘅認識同連結
我地嘅真正對手係佢地，
而唔係落黎走水貨同痾屎痾尿嘅底下階層

Agger
十幾年前大陸係香港無乜地位
依家已經有啲大陸人係高地位

乜唔係已經係咁?

我公司, 投資部門, 幾個intern 學生, 得一個係香港人, 其他全部係大陸人. 成積係勁叻個d. 英語流利.

其實冇講錯，佢地叻人真係多

稍微精英少少都識離開中國啦下嘛

同埋文革之後其實中國成個人類進化同智力水平都跌撚到渣都無
所謂中國精英
一係出世有缺陷導致到某方面能力好勁
一係就當係人肉機器人咁係咁訓練
已經無美國個隻兩種靚基因遺傳返黎既純種靚基因

依個真

中共對香港
從來都係用量黎打殘香港
唔好話1%
淨係0.1%
已經1,400,000人
我當其中有一半會黎香港
已經成70萬人
呢70萬人係一千人入面先出到一個既人
無錯
香港真正既精英中國無可能出到（eg沈旭輝之流）
但香港個批未來中產（最普遍頭6大出黎個批）
要點樣同呢班人鬥？

岩啊
黎左香港囉
最有錢個批咪去曬美國囉（0.001%))
之後靠自己但又無父幹既咪黎曬香港囉（0.001~0.1%)

一個社會叻既人唔洗多，少少就夠
其他人只係勞動力
太多叻人反而會拖累左

最慘係呢批人先對香港影響最大
完全將中國意識帶曬黎香港
香港批土生中產慢慢會比呢班「內地精英」取代
呢批內地精英根本就唔知自己係統戰機器
不過就算知道左
佢地都好樂意咁做

精英中嘅垃圾 > 垃圾中嘅精英

只係個站某個位做支那飛地得唔得？

好簡單

香港老闆出12000$請個it, 本土就要佢加3千先做

支那專才就 只要9000$ 就同佢做

問你係老闆你點選？

人海戰術 鬥平鬥賤 點鬥？ 班戇鳩話有料唔怕競爭 根本就并底蛙

數學大師

所以要將支那人種族滅絕先可以爭取到香港嘅生存空間

好簡單，洋大哥當年係申花重點陪訓嘅球員，結果因為冇錢疏通而冇得踢，咁你話宜家中國國家隊入面有幾多真係精英？

人多冇用

美國1個Steve Jobs, 好過你中國1000個馬雲

事實勝於雄辯
支那有冇1%精英，睇得出
美國都冇1%精英啦，知唔知一百份一係幾多？
小學生未教小數點？

支那嗰1000個馬雲係抄同一個個馬雲
之後互搶生意

廢青吹水post

14億可能真係有好多精英, 卻無乜邊個可以靠關係上位呢

因為中國個99%會諗辦法做低個1%

班精英移撚咗民，拎緊綠卡啦

田忌賽馬，以奇制勝之事也。

昔戰國時，齊田忌數與齊諸公子馳逐重射。孫臏見其馬足不甚相遠，馬有上、中、下輩。於是臏謂忌曰：「君第重射，臣能令君勝。」忌信然之，與王及諸公子逐射千金。及臨質，臏曰：「今以君之下駟與彼上駟，取君上駟與彼中駟，取君中駟與彼下駟。」

既馳三輩畢，而田忌一不勝而再勝，卒得王千金。

1%入面個1%就係精英喇

業界轉聘大陸專才，香港金融才俊失去優勢？過橋抽板:千萬別讓港仔溜進來打工